其實個”政府新聞網”係比咩人睇？

日日作新聞打飛機，講循環洗腦又有CCTVB，就算公務員都唔會禁入去睇啦，完全唔明存在意

官方文件篡改歷史

而家直頭改晒字眼係咪都叫香港人 暴徒

俾外國傳媒抄。

係，有班藍屍，小粉紅，外國親中派，淨係會用”官方”資料同你拗，

po嚟俾連登仔恥笑

真理部

考狗之前上去背時事題

公務員都唔會撳入去
agger
識嗰啲公務員通常都係睇now/蘋果
藍嗰班可能就百份/煙仔

個網係俾政府攞嚟呻吟用

我真係未見過出面新聞引用個垃圾新聞網，可能真係比d 網都唔識上既老野睇

文匯大公人民日報係佢讀者

冚家剷寫嘢梗係比其他冚家剷睇

呢d 黨媒自己作新聞都得啦

光復香港後要官方公佈政府新聞處所有發佈消息全部作廢

配合中史書

搶奪話語權

好似古代官方修史咁

赤納粹國民教育與宣傳部暨事實證明署

比外媒睇，支共講一堆廢話，然後幾千隻五毛藍絲上去又撐又感恩

然後用黎向外扮大多數